超詳細分析近年759蝕錢原因！！！

冇大量入口十六茶

廢囉，入埋d垃圾零食

十六茶明明係必賺產品
偏偏咁少

啱呀

簡直係發逹大計